（突發）馬車自殺未遂

兩張圖嘅床都唔一樣 馬車自癒能力不錯！ d

笑左，扮朋友出post, 低手左d 喎

可惜！

點解床單好似唔同？

奸奸？

馬車唔好死

累了，好好安息吧

又走出黎 快啲死啦
性罪犯已經衰仲要搞細路

有無backup佢最後條片

慘

又扮，真係死先好post

要出到扮死吸人氣 睇黎佢真係氣數已盡

點解覺得佢個樣有少少似小岡

床位已經唔夠，仲要阻住地球轉

玉龍= 龍心？

感冒童啫

強姦犯

快啲死ok

扮死唔去博關注
可惜無人會可憐你
如果世界上無左劉馬車條垃圾
環保L都應該會用番飲管

香港人唔值得擁有馬車

屌 算數啦垃圾
香港邊有醫院會成間老人院咁冇Wallmount O2同用兩腳插？隻垃圾強姦細路女入左過冊仲入到中國境咩？
結論: 貼舊圖搲存在感

潛力圖
有冇人改改張圖

死左未

死撚左未呀,強姦犯? 張床單唔撚同既?係咪扮界手呀?

掉相出街前double check先啦

可能醫院換咗床單呢

其實玉龍真係邊個嚟， 點解咁多馬車嘅呢

你好似係可惜佢死唔去喎

醫院 新款床單

？？？

馬車唔好死……

咁遲呀

有請小鳳姐出場

戀童癖強姦犯

哎呀，未遂

你指呢條片？

真係唔死都冇撚用

佢條女呢？

邊個慘呢

可能愛滋病

咁一定係有人幫佢 影相啦， 呢個玉龍究竟係乜水

邊個係小岡呀？

琴晚kelly有無鬧佢?

應該唔係， 佢之前啲片見過， 個樣又係陰陰濕濕咁嘅

仲係童

戀童癖

佢點會咁快呀， 轉頭就話佢重生㗎啦

唔係咁誇張掛😅

就將佢送畀你啦

佢之前仲入到喎

快啲搵 改圖高手 出嚟

我用好沉重嘅聲音同你講

未

玉龍可能就係佢條女

Kelly？？？？

快啲死pls

咁都死唔去，好可惜

知自然會知 唔知講你都唔知架啦
或者google幫到你

關我撚事咩～強姦犯快撚啲跳樓死添呀

咁快死有冇片睇啦

馬車已經死咗， 不過佢會 用第二個名 重生

咁刺激

信佢一成雙目失明

轉頭又拍片話去見工，俾人炒...loop

跟住叫雞 又沉船 一生一世， 跟住又反面表鳩條女死八婆食屎狗

之後又話重新做人

跟住又坐監

戇鳩鳩

唔衰都衰左
點解唔爭氣啲
啲好工唔到佢做
點解唔正經認真地撈偏，話唔定撈到做黑社會大佬

過多十年冇人識佢
人到中年一事無成
諗起都打冷震

利申 垃圾

估唔到仲有得睇張圖

當馬車真係走，你地D人就會開始懷念佢
一代梟雄

當日強姦就應該死刑

比你生存多幾年叫咁多雞咪執到

連乞兒伍公子都可以上神台，你話呢?